正正因為今日柒咗，所以聽日更加要去機場

聽日要搞個完全和理非集會，一齊坐係度塞爆機場，

唔撚駛捉鬼，有人起哄就叫佢自己一個去

只做宣傳，亦要留返啲路畀旅客

如果聽日唔搞，所有媒體只會瘋狂loop返今日嘅事，

我們要即刻展示返香港人文明嘅一面，唔好畀今日嘅事令全世界定型咗我地

總之，聽日去機場

不分化不割蓆
團結就是力量

《警世》咪撚再捉戰犯啦

814機場